喺Whatsapp上面亂sd宣傳係成功嫁！！！

相呢？

真 佢地冇腦架

正如賣廣告 sell 你嘢，
一定係刺激你想買嘢嘅 desire，
emotion-based

從來唔會講道理講 logic，
因為一講，要用你錢，你點會捨得買？

whatsapp戰線係要開
只不過好少人做
深水埗買張太空卡20蚊，都唔做
大家快d加入戰團啦

補相
老母an機唔識點cap圖，自膠

其實呢個真係唔會點影響到人，佢地自己可以選擇睇定唔睇，唔鍾意甚至可以block